港實業家袁弓夷給美國務卿蓬佩奧的一封信

佢個仔

袁公移山

容海恩隻臭雞

佢上位得勁快一個月到就咁紅

分分鐘係美國泵水比佢出黎放風都唔定

如果佢講的野全部係美國approved, 仲好

美國支持的我們就要擁護

打入敵人內部，真漢子

推下

佢同所羅門咩關係 咁似樣

播下自由的種子

重溝埋敵方人物玩滲透添

袁爸

好明顯啦

華裔美國人都有依種氣質

推

都係上海人

大家記得like and share

真係出現得好突然，要幾大資源先泵到佢個個YouTube suggest都見到佢

上海人係唔同d，我不嬲覺得上海係特別既
以前exchange識左個上海妹佢話上海應該獨立

即係被要求、被拜託，然後假裝終於被打動， 按原本的計劃殲滅中共

假假地都係東方巴黎
俾CCP玩死左

滲透埋子宮 nice